渣打銀行 我!屌!你!老!母!

除左講屌你老母,我無野想講

唔好咁講，12月你可能多謝渣打

敢問巴打,何出此言

依家你可以多謝渣打未？

留名等睇樓豬上水

我多佢老味 到宜加都未有機用